［道歉］對不起！我錯了！可以原諒我嗎？

對不起！一連開左幾個post 發現大家對我很不滿，甚至已經block 了我，我明白！我會改，希望各位可以比一次機會我，我承諾，日後定必只在適當的post 留名！對不起各位！！

一次機會！

可以嗎？

一次！

絕不再做！

屌你老母留名##fatc

對不起！

玩留牙！😢😢😔😭

對不起！我會改！

仲煩過我

只求一次機會！

玩forum玩到道歉

對不起，我完全感受到，求一次機會！

錯便要認！

我要改過自身，重新做人！

一次機會便足夠！

好吧，原諒你

多謝你！

點重新做人

咁就想上位

收皮啦死人妖

不再胡亂留名

不要以小人之心 度君子之腹
Btw 我係絲打

開過個Ac 完

自欺欺人，心中有鬼

換左個死人樣佢

唔想自欺欺人

呢個係你嘅特色 以後你會冇晒特色

今次又衰咩

屌你老母留名fatc

不能，因為困擾到太多人

在大部分post胡亂留名

屌你老母 屹立不倒fatc

對不起

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

咩歌？

##fatc ##fatc

帽事嘅叫春歌

Feel到你有誠意

你讀緊幾年班？

屌你老母走啦

##fatc

屌你老母留名

有無睇 ?

Ok

機會？
而家就Block柒你

原諒你

我真心改過

多謝你

屌你老母留名！

抱歉

戇鳩都唔緊要，仲要係人妖，我屌你

冇

絲打

屌你老母臭閪留名

絲你老味啦仲晌度鳩嗡

Sorry

嗯

道歉時露胸部是常識吧

可惜佢只能露出鳩毛

唔想睇人妖個波

不了

屌，知錯就靜啦，無人想知

不可以的

原諒你一次咁多，之後唔好啦

道歉要寫出黎是常識吧。

寫 ： 係我錯 我以後唔敢喇

唔係覺得你好煩，不過你都係道歉啦

屌你老母今次我幫你留名

道歉一次就夠啦，再嚟就over咗

btw做乜尻要道歉？？？？

假膠囉

係到刷存在感煩唔撚煩？

一直係到留名留名 冇人理你重唔肯自動收皮

到有po屌你 你又係到做乜啲小丑戲
係真心悔改就以後自己收斂啦

最後一句 屌你老母好撚煩

乖啦

挽留

一舊膠買起你留名

胡亂留名

只能説你想得太多

又話道歉？道歉咁撚串？

負你皮！

留名冇問題，應該你個名嘅問題

試下改做"大力尻我留名""出力奶我留名"

好撚煩

Dormir

點敢接受你道歉呀 18年靚女

自拍咪原諒你囉 屌你老母

Sor

道歉時要露出胸部是常識吧

留d丁圖比我地先得 比d誠意

你係呢個post同第二個post好似兩個人黎 係咪精神分裂

我屌你老母
你留撚完名未
你老母臭系

屌你老母

單機啦你

冇人要你玩到咁瘋狂

點呀 重見到你條撚樣 好撚煩

好撚似小學生

一路唔記得block你
多謝你提一提我

是我錯了！

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )
再見

原諒我吧！

要人原諒你仲咁臭串 屌你老母

收皮啦！屌你老母

推到妳變第二個難分真與假
( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )

信你都戇鳩

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )
玩單機啦你

對不起，給我一次機會

10分鐘前長洲個post又見到佢
好撚煩

大家快啲入黎block鳩佢

不要這樣

其實你究竟想點？？？

只要一個機會

對不起，請原諒我！

個個po都見到屌你老母留名

係咪俾機會你繼續屌你老母留名？？？

55 ching ho ball